[新手] 唔同牌子既 GTX1060 分別大唔大 ?

點解唔直接買 nVidia 要買其他牌子 ???

因為公板散熱差，又貴過非公，用料又唔係靚過非公（好似係）

MSI Gigabyte Asus 出既 1060 係咪 GPU 同 nVidia 一樣，剩係組裝有分別

緊係一樣...

搭單想問
1070買平Galax ex定msi gaming x
$2970 vs 3350

MSI

咁邊幾個牌子好啲

ASUS GIGABYTE MSI EVGA

唔該哂

EVGA 香港有代理咩？ 水貨？

粒GPU 晶片都系同nVidia買之嘛

差好遠？

睇下邊個散熱好啲就買邊隻

系你老母

插槽都完全一樣 ???
CPU Ram Rom GPU 對 motherboard 選擇有無影響

順便進修下砌機知識

Cpu ram 老母板3樣有影響
display 冇 唔同牌子都係通既

有 正都

代理叫咩oc computer

3gb $1650
6gb $2200

Evga 好似要上大陸保
同evga performance 最好同時偏熱

鏗哥竟然會入硬件台

鏗哥識唔識睇老母板d circuit?